屌你老母依家有女手足比cid摷胸都無人講？！

利申返先 個女仔係我fd個fd
佢去廁所唔比關門 仲比cid渣胸
一上連登完全無人幫手推同講
我屌你老母啦

我fd 無account 叫我開po

屌你老母咁撚大件事你地完全無人講
人地柒婆放下風就帶哂風向轉哂視線
記唔記得當初我地堅持咁耐為左啲咩？

五大訴求 缺一不可

缺一不可啊！！！
人地講一樣就完全唔理其他野
對唔對得住呢兩位手足？
對唔對得住被捕嘅人？
對唔對得住逝去嘅人啊？！

記住
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推啊屌你老母

無普選唔好同我講贏
五大 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

推

同我推上熱門 屌你老母

補蘋果link

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

屌！推！！！！！
咁多個月
唔好忘記
唔可以原諒
唔好諗住宜家放下風話撤就側側膊過咗

Push

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

清算狗隊 全民有責

推啊 女權出嚟

一定推，可惜P牌仔冇力

推呀屌

咩唔理？推撚爆你

P手推

殺

咁樣侮辱女性，可恥

屌你老母推爆

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

黑警

我大貪d, 冇香港獨立我唔會收手

傾下點推翻政權好過啦
政府一日係度日日都有人比狗強姦架啦

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

可否詳細講下事發經過？地點，有無其他人目擊等等

無人唔理啊

唔好比柒婆單野cover到！

推到完場

Pishhhh

幫推
大家唔可以慣

死黑警咁撚多手

歷經今次運動，我們愛港女，港男要幫港女們出頭！

五大訴求

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

推呀

正仆街

文宣組已經做緊野，請息怒！！

咪係 推番呢啲post

解散警隊

幫推

呼籲各位受到性暴力既手足
無論係俾狗搞定係義載疑似出事
當我地重見光明既時候
鼓起勇氣企出黎指證班仆街
大家同為手足 絕對唔會有任何嘲笑歧視
一定要幫佢地拎返個公道

大家幫手一齊推上熱門
千萬不能成為習慣

fk u hk police

五大訴求 缺一不可！

大力
屌你老母死黑警

五大訴求 缺一不可

推推推

黑警必須死全家

推呀屌你老母黑警

推呀 DLLM

推呀！

唔可以慣

推頁數啊屌

PUSH

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

啱先咪有好幾個囉囉
算啦 再推

怒推

放心 我記得

香港人受到嘅屈辱 我全部都記得

而家幫你推

見到好多人話幾時幾時都係咁

屌你老母比人強姦一次係咪就可以屌多幾次？

一次都嫌多啊

唔撚好習慣！！！

[香城online]新手每日任務

有好多野大家做多小小，就可以有好大影響

黑警 非禮 過份使用武力 濫捕 無按程序開槍 ......

推 係telegram見到更過分既說話 當女手足係雞咁

係我朋友，推

咁撚樣仲想人袋住先
袋就袋，麻包袋個袋呀！

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

907 機場
908 美領

push

黑警死全家！！

五大訴求，缺一不可！

推啊仆街

缺一不可！

入集中營啦死黑警

香港警察死全家

我幫你推，推到全世界都要知

五大訴求
缺一不可

推 一定要清算班畜牲

嬲啊

推！

邊個話會放過黑警？

黑警要還！

推
有機會今日俾林鄭搞到推唔郁
如果推唔郁聽日再開多次 我幫你推爆佢

缺一不可 雖然達成左一項最大既目標 但係呢幾個月所引發既警權放大問題已經成為一個新既大問題
如果咁就停左 所有之前被捕 被非禮 更什可能係打死或者比警渣強姦既人都會變成白白犧牲
記住係缺一不可！！

推到有狗上斷頭台

五大訴求 決一不可

用漿糊封傷口等如用火水救火，呢條劣鵝、一班高官、黑警、士豪惡霸、黑社會等，你今後有得瞓，食得安心，出街可以安心，跟你挽鞋。

移不動，反黑暴

營養＋運動同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
18區爆政府春袋

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

食撚屎啦死黑警 一撚定要清算呢班畜牲

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

講野就講喇
冇人理咪講出黎等人理囉
一黎就屌人老母

我睇完就覺得冇人理係抵既

失蹤謀殺啊
唔好全部討論林奠啲廢行動

推 屌你老母 死差狗

p8sh

C

pish

推呀推呀

黑狗 屌你老母

六大訴求，缺一不可

黑警死全家

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

推爆佢老母

推！
切左黑警條J再塞返入佢地個口到！

831 cctv
#ProtestToo

仲有失蹤果個呢 唔好再討論徹唔徹回
根本唔關我地事
五大訴求 缺一不可

屌

仆街死塔利班
揸爆你條J

推
我都奇怪緊點解完全無一個post係講緊

831

推

五大訴求 缺一不可

渣波都當小事依加 係咪痴撚線

所有黑狗都要死

推阿屌 咪放過啲畜生

再推

推有用post

人渣

禽獸

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

死黑警下個被摷嘅可能係你條女 你話嬲唔嬲！！

721
811
831

全部都係食屎狗！！！

黑警一定要斬撚哂d手腳落黎

Fuck

拉咗幾千人 死咗幾位手足
換你宜家撤回兩個字就算數?

我屌你老母

推 dllm

肯撤回就唔撚理喇

要推爆佢

撞

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

屌你老母

五大訴求，缺一不可!

推 不可忘記每一次暴力同侮辱

冇一個係無辜

Ok

721 811 831 902

推呀 屌佢老母

推爆佢！

呢啲係性暴力 仆街黑警清算之日你地會無埋碌鳩

推做返正經嘢

推, 五大訴求 缺一不可

係直播太子post有講

等睇堆林鄭講乜廢話

佢一定保班死狗 到時再全力煲依單

仆街死狗 一定唔被清算 香港人一日都要繼續企出黎

推 五大訴求 缺一不可

又性暴力

追究黑狗

Pish

推啊屌

dllm

推呀屌賤畜老婆

Metoo!!!!!!!
女權同我出黎

推 香港人一世都唔會原諒港共警察

班狗好過份

根本要解散警隊 追究責任
三萬隻一齊入去坐啦

死黑警

CID=武警

721 831

鏡頭前揸波
鏡頭下就屌閪3穴齊發架啦

光復香港 時代革命
推撚爆佢

推呀一撚定要清算死黑警

推啊屌佢老母

黑警你良心跌左係邊撚到

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

推

五大訴求，缺一不可

好慘

推啊

明目張膽非禮

up

去撚左邊 係咪睇777重要過自己友啊

強姦犯

五大訴求

缺一不可 屌你老母死黑警

警察日日都無惡不作, 咁多單野你理得邊單
白夜行吧

缺一不可

98 97見

tui

咪比條8婆轉風向dklm！

Tui

根本就係一班強姦犯同有暴力傾向嘅低智垃圾

推佢老母

推

907
908

唔推唔係人

一定要推到國際都知

612 721 811 831

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推啊屌你

屌你老味 獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

推撚爆佢

推！
Dllm

推啊，一切都太遲啦7婆。

屌你老母黑警全家被輪姦生不如死仔女成世抑鬱跳樓自殺

三萬隻狗肉煲

黑警仆街死

香港警察，咸濕淫賊

黑警比人雞姦輪姦死不足惜

絲打你好勇敢 要堅強撐住

光復香港 時代革命
推翻偽政 清算黑警

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

清算黑警

人權法案一定要調查警察暴行

斬佢對手落黎

黑警一定要死全家

好嬲阿
咁可以點

點會唔理 唔只五大訴求
手足都缺一不可
推！

推上d 比多d人嬲完就沒然後

推
黑警真係勁仆街

推 我每隔一段時間幫你推

冇人推 我推！

冇得原諒港共
我要清算警隊
要佢地真正做隻狗
撒回只係係基本盤
香港人唔好又階段性勝利 袋住先

好嬲 仲嬲過平日 一啲開心都冇

五大訴求，缺一不可
林奠唔撚識字，我地教907 908再教佢！

推翻上

唔收貨呀柒婆屌你老母！

推
唔可以就咁算

明明鬧人係曱甴 見到人又精蟲上腦
黑警果然係無文化嘅低智商生物

Lm

推唔好忘記任何一個手足

DLLM
推
香港警察死全家

p

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

一個正常標題唔得既
係都要情緒勒索

致所有mon po 狗，黑警死全家

一世唔會原諒黑警同中共

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？係咪時候否決依個唔聽民意既政府？咁都收貨既話只可以話我地抵撚死，預備定你同子子孫孫入集中營做奴隸啦！

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

都話明缺一不可，未贏啊。

推啊幾時清算警畜

五大訴求缺一不可

光復香港 時代革命

一定要拉到班仆街

推到黑警死全家

推 犯法唔使拉？因為佢係差佬 咩世界呀 呢度唔係印度呀

推日

唔使屌我老母都表示關注啦

已經有人麻木左

老豆搵仔 禍必及妻兒

黑警正仆街

仆街生女比動物屌

還警察公道
支持成立獨立調查委員會

幫手推

講完柒頭林鄭未啊推

好簡單，我要所有打過被捕人士，侮辱過被捕人士嘅黑警出嚟貴地道歉，俾人打咁就收貨

不可願諒！

黑狗冇人性

唔洗屌手足老母
另一個POST有回應講呢單

但第一優先係似乎真係有人比黑警重傷但不知去向
可能已慘遭扔落海

林鄭媽媽話同監警會投訴就ok

監你老母 五大訴求 缺一不可 識唔撚識中文？

依家唔係要你回應
係要你答應
係咁野蠻㗎啦 吹咩？

揸真係痴撚線

推！
毛姨都當冇件事！激死

五大訴求 缺一不可
大清算黑警！

而家爆左越嚟越多黨衛軍暴行出嚟，佢想用撤回嚟轉移視線呀，明未呀

清算黑警!
重建立新警隊!

6月9撤回同9月4撤回分別在於：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
被性逼害女手足
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數
淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！

撤回，是分化勇武、和理非的手段

反送中 不只這條例 還有施政行為：
警濫權 用致命手法每棍打頭
企業白色恐怖
以言入罪
文革潮
教育界實施評分制

請大家緊記下面每一位係天國與我哋同行嘅戰友：
熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

呢場運動未完。
追究警隊。

接受左777，點對得住被拘捕，被傷害，離開左既手足

痴線

推懶人包
聽完真係好心酸...

殺人兇手一定會被清算，強姦犯都係

清算popo😡

#metoo

黑警非禮，強姦已經唔係偶然，必須追究，嚴懲處理
推

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍

依家係咪嬲都唔撚比？
屌你老母成班比人轉哂視線 對唔對得住手足？

推番行動port呀！屌

97 機場

我一世都唔會原諒黑警

黑警性侵抗爭者

我屌

Ppp

追究警隊黑幫勾結，濫捕濫權

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

推 一定好大陰影

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港警察 咸濕賤格 專攪細路 犯戰爭法

保持憤怒

五大訴求缺一不可！

推呀屌佢老母

報應等緊香港警察

推！ 清算黑警！

解散魔警

推呀 屌

It’s too late!!!!!
五大訴求 缺一不可！

民事訴訟屌撚班狗

仆街狗

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

無忘721 811 831 新屋嶺

魔警落地獄

推爆

推佢老母！

Fuck the popo

有無number 想斬𨳍佢對手

不要讓無理的事成為習慣

·

。

收貨就對唔住各位手足！
五大訴求 缺一不可

清算黑警未呀屌

女義士，大家唔好忘記所有為我地付出嘅人！我哋唔可以對唔住佢哋

推呀 屌你老母死黑警

黑警肯撚定有強姦

推啊 唔撚會放過班黑警

屌你老母死黑警！！！！

有用 推

香港警察仆街死

屌你老母黑警

係驅逐共黨，光復香港！

推到班警察入冊

推啊屌你老母死黑警

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

推 仲話算？ 清算埋狗渣先啦

我幫你推

831太子站打死人事件後撤回
你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

最緊要通過人權法案
同你講一個都唔會走得甩

Up

721 811 831

此仇不報枉為人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推
好搞唔搞搞女仔

一世唔會原諒黑警

推到班黑警血債血償

大家跟我講一次
一世唔會原諒黑警

大家記住呢五隻字
禍必及妻兒

推啊 屌

一定要審判黑警！

禍必及妻兒！！！

真?

P牌推
專攪女仔，popo 我屌哂你哋，仆街啦

Push!

推你先

屌佢老母 追究黑警

推，幫女義士出頭

無真普選即係無贏過

推
被捕人仕關注組

恐怖分子

一定唔可以就咁算，黑警一定死，全家

我屌佢老母 仲話監警會

屌 個個post講林鄭話撤 俾人非禮無人講 太子話有人死左無人講

721

推 清算強姦犯

推 狗渣不得好死

推啦屌

你老母

清算黑警！

上次都有個絲打俾班色魔隔衫搜身摸下體

金主出聲仲唔全部人出post spin咩

612 721 811 831 903

推L爆佢啊！
咁重要都無人講！

Wtf
黑警冚家剷
中

死黑警要化學爛JJ

推。

Posh

推 一定要清算黑警

下個就到你

已經返唔到轉頭

不妥協 絕不妥協 雙普選 五大訴求

pish pish pish

摷胸叫大件事。。。

Dllm

林鄭癈話係人都知

屌班死仆街

唔好慣左警察仆街野

屌你老母
解散警隊
追究到底！

推爆佢

不要忘記

沒有警察，只有淫賊。

不要習慣

推
never forget. never forgive

斷賓州先大件事？？？

唔撚知咪無人講囉

唔可以畀佢沉

班狗有咩資格掂佢地

Push
仆你個街
班狗幾時先識唔犯法

我DLLM
性暴力!!!!!! 黑警死全家!!!!!!!!!!!!!

監警跟本就不可信，也沒用。 沒有獨立調查絕不收貨！

斬撚哂班黑警對手，我睇你揸乜撚

死淫警

巴打，佢邊段講話強姦好正常？想比屋企人知道

推呀仆街

重建警隊

推呀😡

女權撚呢

解釋啊屌

so on9
繼續無人理

721，831

721，831，805，荃灣斬人

輕輕一推

警察射頭，祼體，新屋嶺，打人

屌 推

咪理條柒婆啦！

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

狗根本覺得你係犯, 點都冇手尾跟先至咁惡
係港共縱容嘅後果

831死人呀， mtr cctv呀

揸波祼搜強姦呀

推阿

屌你老母, 諗起就好撚嬲

咪撚再理條柒婆講咩 一定要 係一定要清算班狗

更正
佢聲稱唔係女手足
係只係路過咋屌你老母死黑警

香港警察全部冚家剷

閹撚哂佢地

推
無一個係無辜

林鄭 黑警 冚家剷

仆街黑警

一齊推
閹割黑警
黑警死全家

推
死黑狗唔係以為可以走得甩啊
含撚啦屌你老母扮傻
咪以為非禮強姦無人知先得架
屌你啦黑狗

五大訴求，缺一不可。

追究班死黑警，死全家。

黑警全家女人做慰安婦啦屌

錫黑警春袋

辛苦手足 多謝你

無普選唔好同我講贏
五大 缺一不可

黑警全家死十世

死黑警屌你老母

幫推 五大訴求 缺一不可

冚家剷死黑狗

Push!!!

推到黑警死撚晒！

要繼續講：

香港重係好慘，付出咗好大嘅代價，自由民主之戰先至啱啱開始，對抗極權好艱難，

一日重有DQ，一日冇雙真普選，都唔好恭喜我哋！

大大力推

咁點拆呢？

推返呢單
屌

推佢老母 唔好失焦！

推
搞到成班強姦犯現晒形
淨係撤回就想香港人收貨！？

所有香港人齊上齊落
五大訴求 缺一不可

第六訴求:取消單程証！

!!! 行動post!!! 9月6號！

Push! 和理非都可以做到！

「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友，是不會原諒我們的！勿忘初衷 五大訴求 缺一不可！」

清算警察暴行！ 知法犯法 罪加十等！

#5DemandsNo1Less

五大訴求啊 四乜撚野大啊

咪撚失焦
五大訴求 缺一不可
永遠唔會變！！！

文宣 metoo

解散警隊啦

追究黑警性暴行
非禮完人唔洗拉? 係咪short上腦。。
而家係犯法犯罪呀!!!

手足多謝你願意企出黎 已經好叻好勇敢
明白你內心一定好多不安 好惶恐
對唔住要你承受哩啲事
係香港人欠你的
要好好照顧自己情緒 我地永遠企喺你嗰邊！

咁你哋又唔麻包袋，次次淨係鳩嗌黑警可恥還眼乜乜物物，唔好話班狗啦。我都唔驚你啦。

次次對住個mon怒屌但係又唔自己親手手刃敵人，咁係咩玩法？

mon post狗，我屌你老母呀

推

死全家啦死黑警

推啦大把數未同班狗計呀

再推

保護女仔 不要義士

Pushhhhh

推呀屌你老母

對唔住，所以要推

屌你黑警

Push
黑警必須被清算！

推呀屌 唔撚再講林鄭

Push 缺一不可

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

屌佢老母！五大訴求

九月七和你塞

正視聽！醒啦仆街！
⛔ 只係動議撤回⛔
⛔ 只係動議撤回⛔
⛔ 只係動議撤回⛔
出口術咋，未正式徹回架，話就話要等立法會復會後再動議
到時建制派又玩反對，唔夠票一樣都係撤回唔到！！！

10月1號之後先復會，過晒國慶采你都有味呀！

佢既目的係降溫去應付兩件事：
1. 美國國會既香港關係法
2. 十月一中共国慶

到復會前既時間仲可以清算所有示威過/鬧過警察既人，一石三鳥

一定要傳出去比無聽既人知道！！！！
五大訴求、缺一不可！！！！
光復香港、時代革命！！！！

黑警生性病呀！

diu

必須清算全港3萬黑狗，缺一不可

殺啦

黑警死全家！！！！！
下半世扯唔起

一推再推

推 屌你老母死黑警

推
五大訴求 缺一不可

屌佢老母push

借位post野，而家最需要同最有力的海外文宣就係全球登報！！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

推受害人好有勇氣企出黎指責

文宣手足！

女手足最重要

推
cid要爛手腳

屌哂黑警啲仔仔女女！！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

推唔到到

第六訴求

黑警要還架

血債血償

（突發）民間記者會普及方法

幫推

推返上去呀

我屌你老母死黑警正仆街食屎狗含家剷賤種

清算黑警！！！！！

推！屌爆黑警

721
811
831
黑警死三代

咪係 理撚得條柒婆講咩 總之點都要清算狗隻

推
警隊必須清算！！！

P

Push.

仲有失蹤謀殺！

推上cnn

推！！！！！

推 第一訴求只係動議 未係成功 同埋係時候要公審黑犬

98美領

To CNN reporters

Hk police try the breast of hk female protesters
Please report

黑警做咩都冇罪 我屌

正視聽呀屌

pish

另問，太子三個手足搵返未？
仲有帶人爆閘個手足

林鄭出個記招就帶走晒啲風

屌咁撚多女權分子
駛鬼連登仔出手咩

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

揾警婦出氣

推比emma watson

專恰女人咁好咩

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推
屌佢老母

Pushhhh

屌黑警老婆

求吓咁多位睇到呢個post嘅朋友 唔好淨係係本地媒體嘅page留言🙏🏻 香港人睇得明廣東話 會幫手叫「五大訴求 缺一不可」呢樣係令人為之感動 但係而家好多外國媒體同埋外國朋友都以為香港人贏哂 以為條例真係會被正式撤回 以為香港人永遠都唔需要再行出嚟表達訴求。

手足們要記住 今日唔係我地要嘅結果！！！
我地未贏 我地未完 我地未散。

所以麻煩大家 如果可以的話 記得善用自己嘅能力 試吓用英文去同外國朋友解釋香港現況🙏🏻 如果大家唔介意 亦都可以copy以下嘅內容 po係外國媒體嘅page🙏🏻

下面有哂點解香港人需要繼續努力抗爭 同埋 五大訴求嘅英文版 多謝連登巴絲幫手整合 歡迎各位自行進行修改

Thank you

This doesn’t mean that we the Hongkongers are satisfied because this withdrawal of the bill is only a motion, but not a fact, yet.
Moreover, the Hongkongers are also striving for the following FIVE demands during these months, which are not yet fully responded by the Government.

“The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.”

So please, stand still with the Hongkongers.

香港人，加油！Keep fighting!

太子

黑警可恥

推呀，唔好諗住轉移哂啲核彈
907 交通壓力測試
908美國領事管集會&遊行

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

缺一不可
仲要黑警脆地求饒

死淫狗落地獄

黑警死全家啦屌

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

黑警必須清算

721 811 831
五大訴求 決一不可

估到會有柒頭咁問。

隻狗又唔係打我摷我，我做乜要麻包袋佢？
教埋你點做做要幫你做埋？太懶定太廢？

留記錄，慢慢同黑警計數！有証有據，死硬！

如果真係有人斬柒班狗，我無限量支持。提供埋攻略都得。
膽都無，講閪咩。

班撚屌要閹割 有冇麻包袋可以順便閹埋

狗女幾時體驗下

屌黑警老母

【831 太子站目擊者立法會見記者】
31/8 Prince Edward MTR station Undifferentiated attack (by police) witness press conference

-有一個人失蹤
One of the protester is still missing

-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
One of the protester was beaten by police for 30 mins straight.

-差佬同佢地講強姦佢地係正常
Police said it is 'normal' for a female protester get raped (by the police)

-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
Sexual Harassment ( Policeman touched Female protester 's breast )

-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
Protesters were not allowed to close the door when they were going to the toilet

-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
A Japanese people was arrested and police rejected to let him contact the JP embassy.

-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
Special Forces stepped on people's back (or even head ) when they were going down stairs

推呀，黑警死十次都唔夠

推呢個好過啦

女義士把聲 聽到都心痛
黑警死全家！！！！！！

其實問題就正正係到，血跡斑斑的事實無人講無人提無人注意，反而大家出盡全力係度估、求fact check、陰謀論，大家集中返有實質內容的post會對件事更有幫助

黑警一定要清，普選一定要有，義士一定要放，暴動定義一定要取消

一齊推啊

推到拉9個cid

pushh

警渣正仆街

推唔到

push啊

#ProtestToo

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB
#chinazi

黑警一定要清算

睇晒個記者會，兩個被捕人士同樣講有個男仔被打到昏迷，究竟呢個男仔現在咩情況

唔解決五大訴求
同警察濫權問題，個社會只會愈來愈衰

推到核爆

P牌幫推

仆街黑警
推到落地獄

係。比人spin 晒去醒咗果個度。但明明昏迷係另一個人

班黑狗一定要被清算

907機場 908美領

推

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？

狗肉煲 麻包袋 葵涌門口

推到熱門呀 屌

五大訴求 解散警隊 缺一不可

一定要追查到底

仆街差佬, 追究到底

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

唔會原諒班黑警
打醒十二分精神 未贏架

屌佢老母清算黑警

睇到好撚嬲

Five core demands, not one less!!!

HKers, we have NOT won, not yet.

1. Implement Universal Suffrage (fair and free election)
2. Drop all charges against arrested protestors
3. Retract the proclamation that protests were riots
4. Set up Independent commission inquiry into police brutality
5. Complete withdrawal of the Extradition Bill
(It's not a complete withdrawal though, fuck you, you deceitful Lam)

Let's get together on 8 Sep - let our voices be heard!!!

Carre Lam and Xi can go fuck themselves.

May us push the Chinese Communist Party to its end

會唔會民事告黑警

pishhhhhhhhh

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

[和理非行動] 染黃陪審團！正式啟動！

手足，係你想放棄之前，睇埋呢個post先

我有嘢講

推！不可接受！！

五大訴求 缺一不可

推到黑警死全家! 禍必及妻兒!

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

改左條易記既link

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

推撚爆

推
仆街死黑警
絲打撐住

屌，推爆你班濫警

扮唔覺意摸定特登？

屌黑警死全家

出嚟講嘢指證啦… 屌
要帶動埋其他受辱嘅女義士一齊指證！！

wtf

Push🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️

推啊
救手足

黑警死全家

五大訴求 缺一不可

魔警死全家跟住再俾林鄭出賣啦

真係好撚仆街，點解可以咁無人性

每個義士都重要！

想推

唔好比林鄭模糊焦點，831 太子站一定要追究黑警同徹查全部真相！
一定要黨鐵交 CCTV 片出嚟！

八三一 太子站

推到62頁

推呀！！！！摸得禁開心呀嗱！！！

推到99頁都唔夠

推!!!

一定要加訴求：解散全個警隊，佢哋個個都冇編號，你查條撚呀？

推到黑警交代事件

狗仔狗女

晨推

推到女權出黎

一個都唔可以放過

之前傳，話有個俾人輪姦咗一整晚，而果查成點

屌你老母死黑警

一個都不能少！！！！

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可！
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回所有暴動定性
3. 永不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴
5. 全面落實真「雙普選」
勿忘受到傷害同犧牲左嘅義士
亦唔好忘記一幕幕黑警令人害怕同憤怒嘅畫面

男cid？

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

推！！

907 去機場
908 去美領

推丫！
我要popo被清算！！！

CID有呢鋪癮

舊聞：

唔可以習慣呀！

721 811 831

屌你老母果日完全無人提呀 on9

一要追究黑警
DLLM
黑警害死全家

清算!

第一 每一個手足都要去關注佢地 佢地唔係狗唔係condom
第二 依家剩係focus打狗？ 你up乜撚啊 五大訴求 缺一不可啊
第三 正正因為咁樣先可以令更多嘅人去救人 而唔係啲狗一沖就散啊
大家明明同一目標 係到屌鬼做乜撚野？

係咪打左狗全撚部訴求有哂？
用下腦啦
和勇共存先可以繼續走落去
依家好多和理非慢慢都進化緊
你一枝棍打哂全部人做乜

果日點解要推係因為一個7婆記招就比人轉哂視線
我想多啲人realise件事姐
起撚哂剛做乜

你咁撚多野講係到屌鬼不如自己親身落場救撚哂啲手足啦
咁咪唔洗咁多人比人拉

屌你老母你估革命係三個月就做到？
你估人人勇武係香港可以短時間實現？
與其係到分化不如出多啲去救人啦

We do not forgive. We do not forget.

邊屌你老婆邊推

黑警害蟲死全家！

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推 食屎狗

分化完未？
你咁撚叻咁撚勁咪去殺囉
屌你老母係到講講講又唔撚做
革命唔係一朝一夕做到嘅野 用下腦諗下先啦
慢慢單機啦

真野就沉底，謠言就浮面

呢啲先叫真正要追究到底既事實

我整合左個「清算黑警名單」

係咪每次出去食彈 拉走過手足 都要講出黎？
現實係十個香港人有九個都未覺醒去行到你所講嘅果一步
與其係到屌屌屌 不如出多啲力啦
你一直係到分化勇武同和理 唔屌得？
On99

推返事實就夠啦 推咩死人post